會唔會因為肺炎 將DSE延期？

如題

如果真係嚴重過沙士十倍應該會

溫書啦

準備Full Gear去考啦

應該唔會住
睇個傳染情況㗎

唔會

溫啦，點都要考

唔會啦

都係照溫比較好
但係戴住n95考oral.....

照溫啊寶寶 比心機

知道

果陣沙士都戴晒口罩考
乖乖地溫書啦

2003年會考,高考戴住口罩都要去考 你話呢

以前可能會, 而家個19政府隨時連考試都唔俾你戴口罩

屌你老母快啲延期 溫刀未溫過

師兄都係快啲開始溫就算延咗都唔會有咁多時間比你溫

中學雞真係唔太清楚
原來當時係咁

港共最想你班後生死撚晒

agger

當年有停課但照考

比你返武漢考

幾萬個人考
book曬一千幾百間學校會同你延期咪玩啦
班官點會得閒搞咁多野
有時間都批鬥學校砌黃老師生豬肉啦

總之錢就收左唔考就收ABS

等收皮啦